係咪所有人都會介意另一半嘅異性朋友？

就算知道係frd到冇可能會一齊拍拖都會介意？

除咗gay同lesbian之外

都唔明介意啲乜 已經特登喺佢面前同啲女仔避忌

幾時可以bb你

乜撚嘢bb我？

我都唔明有咩好介意 但女人就係咁麻煩

巴打好似有同樣經歷喎

毒撚先會介意

想問吓點解會介意？

佢異性朋友係我老死黎
我都係靠佢先識到女友

咁如果我同佢未一齊之前已經同個女仔好frd 而佢都知我同個女仔係冇可能有嘢 咁佢點解仲要介意？

根本女人就係好on9 要自己男朋友成個世界得返佢一個

小弟亦都試過同個好女仔好fd
大家都有男女朋友
但女友成日怨
一嘈交就會拎返我同佢去食糖水啲野
都係一句人夾人
你女友唔鍾意
1. 自斷六親
2. 振夫綱，要佢屈服
3. 分手
利申： ex

睇下咩行為點相處有幾close啦
你會唔會接受到個另一半同佢 乜都傾單獨行街睇戲食飯接送番屋企 對方出trip接機送機 ig張張相都like畀心心又cm讚佢 仲有親密稱呼先？
所謂朋友同另一半個分別只係差在冇攬/錫/扑囉
唔係唔想介意 而係當你有另一半就麻煩自覺要避忌下啦

就係已經避忌咗 至少冇再單獨相處 次次都係有一大班frd喺度

如果真係咁就OK啦
你冇可能控制到嗰位異性朋友唔出現喺你圈子
唔通自斷六親咩
解釋下畀另一半聽

多謝絲打意見 希望佢會體諒我喇

唔介意
不過佢無異性朋友咁滯

毒步巴都會